港鐵工會通過支持罷工 要求全面禁止旅客經內地入境

港鐵工會「港鐵新動力」要求港鐵()向政府施壓，全面禁止所有旅客經內地入境。

工會昨日(7日)舉行特別會員大會商討工業行動，同表決通過支持罷工，工會下周一會約見港鐵高層，反映投票結果，若談判破裂將會啟動罷工。

據了解，工會昨晚有171人投票，其中119人贊成罷工，46人贊成按章工作，4人贊成不採取任何行動，2張廢票。

支持工會罷工

171人

請問工會會員人數佔總員工幾多

有幾多個系車長

171個....
好過冇但係人數多d

得171人無牙力

SO SAD

……

171人都敢企出黎
欣賞佢地
咁少人反而容易比秋後算帳

支持手足

如果171係車長就ok
其他波棒糖人同check飛狗理得佢罷唔罷

點都支持左先

咁堅？
唔怕人少，最重要有個開始

港鐵都好多深藍

好消息！

擺工

真係好多前線都係黃

感激。

支持！人少少慢慢做起！

勁

擺你老母
係罷工呀

Push

黨鐵高層喎
咪姐係罷硬
希望嗰171人係負責系統嗰啲重要嘢啦

垃圾

#前線好黃

唔好再罷喇
要罷就聯合其他工會一齊罷
否則只會慘變condom
醫護都有眼睇
咁多人都搞唔掂
分行業罷盞出師未捷身先死

做得查飛狗......

dnlm,咁撚黄既？定係綠？

癱瘓某啲都好
總之都要支持
以後咪撚再講黨鐵黃
又捉綠卡又唔入工會發動罷工

屌咁少人入工會仲話黃

咁小人真係要小心d…

正啊
逐個公會黎宜家

自願隔離，家居隔離，酒店隔離，電話隔離……全部自歎欺人。

港鐵無人去工會

唔支持「罷工」，但車廂滿佈細菌病毒容乜易病？請病假check下好喎……

171笑撚死人 林鄭話 我一陣就炒撚埋你地

721 831 101 1111

作反啦

前線好多係黃

從來冇期望過黨鐵會做到野

啲前線好多黃 post 得啖笑

推

支持

m記有四萬staff

呢個人數.....

太少人啦…

唔好呀。港鐵會秋後

加油

撐！！
巴士工會可唔可以同時做野？

推！

支持港鐵工會 封關救港

好嘅開始

171，一下炒q哂

推
支持罷工

最重要係遣返

Pus

條底褲係

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

幾多個係波波板人

撚

171 件衫真係好黃

171

尿黃

得百幾人 算啦

留力下次先罷

無謂搞到無左份工

撐

得171人 真係唔好罷

同埋過晒氣啦

醫護一跳出黎call會果陣 你地就要call la

經一事 蔡一智
如果有下次
一齊罷

黨鐵架車係全自動化
所以車長基本上做嘅嘢唔多
複雜性都幾低
好容易俾人炒

感謝

聯得黎都2047
人地有決心罷就唔好理人

少人罷工係唔罷仲好

狗鐵前線狗仔好黃

輪流罷都幾好呀
預演吓 希望有日一齊罷

希望工會可能多D人
有做既快D加入啦

得嗰百幾人罷工

港鐵入面全部老屎忽 一離開港鐵就生存唔到

太少人就算啦，唔好搞到工都冇埋蝕比狗鐵

46人贊成按章工作

平時有幾唔按章工作

戇撚鳩，醫護罷都無用，呢171人去送頭

睇完笑左
當唔計海外同支那 仲有萬4人
171人 1.幾%

算啦 好意心領
但無用唔好搞

佢哋講過以佢哋人數按章工作比起罷工更有用
但係既然會員大會意願係罷工，應該都係想表態多過實際效用
可能諗過咁既人數按章工作作用都係唔大
多謝佢哋支持佢哋

咁少人罷黎做咩

唔好推人去死啦

平時有幾唔按章
想問下

按章即係睇到跳閘唔追人？

個個坐巴士傳染得仲快

點都支持 佢地人數少 都做出呢個決定 係抵讚既

Sor9y

唔知呀，全民三罷啦

唉 係香港搞罷工真係難過叫林鄭封關

感激

G持

唔封關 齊攬炒

咁就要幫佢地搞大個工會

雖然係咁
但係train 一個出黎都要半年
唔係即時搵人取代到

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

支持
每一個表態都好重要

正視聽: 28053

利申:171人嘅其中一個

有冇辦法谷大個會員人數？

黨鐵前線好多都好黃，但罷工就不了
反正好少要一齊逼

171人，贊成嗰16x人真係要諗清楚
唔夠人真係好危險

支持，不過而家似乎唔係一個好時機
可嘅話配合埋巴士工會一齊罷就最好，不過都係太小人……

D 尿？

人少都肯參與
值得支持同鼓勵

工會首先要做O既抗大牙力... 搵多 D 人入會先啦... 好過你走去鳩罷...

聯繫埋其他工會一齊做

推，希望多啲人加入

不如話四十萬啦

件衫係

中左感冒立即跳閘, 一路入房一路咳, 自製口水噴霧入佢office噴

好開始，車長未罷既都會跟，希望

支持
可以一路做大佢

身邊識好多都係啦

多人加入都無用啦，醫護一大堆人加入工會，但大部人食花生，決心唔夠

Pt好似唔入得呢個工會

721

push

罷工
返工供樓

前車可鑑，香港人玩政治博弈意志真係唔夠堅定，
穫穫都係林鄭乜都無做未出手，你地就比班鬼帶風向無限FF自亂陣腳自已跪底，建議要罷都係聯合其他行業多d人一齊做。

不過我覺得宜加重未到罷工既時機，
正攻法其實已經無咩效果，支持濫炒焦土、sara 2.0，
黑心d講再等多陣社區爆發先黎罷效果會好d

快d加入工會

171人，笑左

唔太夠人，不如谷大盤數先，咁先有牙力同籌碼

曲線送頭

1%都無 前線好多黃

人數至少要十倍啦

咁少人點玩...

黨鐵前線....

Support

要有實則支持， 其中一項就係 支持「武漢肺炎防疫抗爭基金」

快啲入工會啊！

由得果D唔入工會，唔肯反抗GE人死哂去，他們要番工

成班喺到笑鳩人少人
你又罷撚咗未呀？

人地罷工係真係因為自身都有染病風險，冇話con唔condom

個工會人數... 唔怪得一直都無出聲.
睇黎大部份香港人都只能去到買贖罪卷階段

海外計嚟把撚咩

人數唔係好夠

個工會有750個會員得171人投票
投票率都唔算高

大比例通過罷工

欣賞你地!!!推多啲po等多啲港鐵職員加入工會!!!
明明之前運動嗰排都好似仲多職員肯罷
點解而家少左咁多人既

行動揚唔緊要，但記得咪痴埋泛民學聯班垃圾度。否則件事變到好似醫護罷工咁，另類送頭，送埋啲罷工名單俾支那。

Tui

系

加油！！！
大家快啲入工會
一齊罷！

Sad but true

都要多謝你哋行出嚟

支持！支持工會罷工！

支持，但更擔心佢地

嗰啲係攞病假？
真係搞工會跟程序今次先係第一次

無錯！啲無生產力嘅廢佬多到呢⋯⋯
仲成日講到自已有幾咁巴炮，
知唔知羞字點寫

狗鐵會反政府......嗯

多謝果171人投票先
但唔係好夠人.......

其他工會因醫護停左罷工就失左蹤？
唔打算封關啦？保障自己呀！
唔好遲到呀！起身啦！

tui

Push!

黨鐵居然會同政府作對？
我是咪發緊夢

曱近平

講個笑話
港鐵前線好黃

Property ?

你太睇少入面藍絲數量

我都好希望搞得成，但係如果人數咁少一定唔會罷工，畢竟已經有大大個例子比我睇到

車務，不過返hq

sir

支持。